想買焗爐

budget 3000-5000

容量：擺到隻雞入去，平時3個人用

非入牆式

kitchen aid

樓主最後買咗邊個啊？
最近我都想買返個